朱晨麗罕有地穿上運動Bra Top配襯短褲

【星島日報報道】朱晨麗昨日罕有地穿上運動Bra Top配襯短褲，為代言的瘦身產品拍攝廣告，身材Fit爆。問到拍攝前是否要特別花工夫保養？她坦言沒有做過甚 準備，因拍劇忙得連睡覺都沒有時間，更何況是抽時間做運動。她透露服用此產品近兩個月，大讚確有顯著功效，並謂：「我一直係咁食 ，拍劇拍20幾30個鐘，所以我都會照食 ，尤其是消夜，唔食 真係會暈。」

此外，朱晨麗透露新劇《大醬園》即將開拍，對於往後數個月可跟緋聞男友何廣沛日對夜對，她笑道：「唉！諗起就頭痛，劇入面我 好多嗌交戲，要調節自己唔好太投入角色，怕真係會討厭佢。」文、圖：駱震寧

張圖好無美感

G

肚臍有粒花柳

除咗對燈，冇乜嘢得

佢對燈都唔係好得

元朗拉左

真，明明之前特技人mv著sport bra好正

睇佢影親d相都成陣大陸味

嗰套好正

好撚大隻

goal

蓋清唔係十卜sunlight咩

$400

咁佢本身係大陸人梗係成陣大陸味

咁核突既

佢粒癦咁似臍環

發覺呢啲墨係得大陸人先有
突出黎成粒瘡咁

我屌

$450

喜燕媽媽

早知唔㩒入去，強迫症發作

著衫好睇過除衫

《大醬園》

醬是故鄉X算啦

咁都大隻 巴打零運動排骨撚

好想奶腳趾

由何廣沛、朱晨麗、龔嘉欣及江嘉敏領銜主演，並由吳業坤、黃嘉樂、吳岱融、龔慈恩、楊卓娜及袁文傑聯合演出。編審湯健萍，監製梁材遠。

佢實已經俾何廣沛件乸型食左 (定佢食人?)
兩件姣屎凳篤訪問果陣噁心到

就算唔係星都著得靚過佢
佢本身蝗味濃，定影相玩鳩佢

睇圖已經聽到佢啲口音

好醜樣 收返埋呀唔該

手臂d肉

成班友評頭品足
有得屌咪狗咁衝埋去

$500 三個字

求名

乳治金匙

好想屌

肥左 肥埋右

以為拍大肚婆

我屌晒你地果份

有無人覺得何廣沛係gay?
把聲真係呃唔到人，好似 kenny 咁

你冇肉？排骨黎？你骨參參唔正常就唔好話人有肌肉係唔正常

照屌

你地咪撚屌囉
我就實屌